睇返呢幾年既戰績，投本土派好撚蝕底

8年都勾結唔到外國勢力-0分
勇武抗爭打到0:5000-負5000分
議會抗爭比泛民更紳士，男人老狗似淑女黃迫雲-0分

我真係唔撚知連狙擊建制派既力水都冇既人，點撚解仲有資格入垃圾會

1.冇共產黨倒票
2.fool過全港激進選民

得返班貪佢靚仔既人會當選港男咁選鳩佢
如果呢班當佢係港男咁選既人都唔撚信佢，咪姐係得返風雲計劃救到佢